{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152938?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아름다운리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から午後10時までで、チェックアウト時間は午前11時です。 午後10時以降にチェックインされる場合は、事前に電話でご連絡ください。 客室内では簡単な料理のみ可能で、臭いのきつい食べ物は調理できません。 また、すべての客室は禁煙です。 人数の追加料金は中学生から大人までは20,000ウォン、小学生は15,000ウォン、4歳から7歳は1万ウォンで、36ヶ月未満の子供は無料です。 人数追加料金は客室料金に含まれておらず、当日現地にてチェックインの際に追加支払いとなります。 客室の最大人数は小学生まで含めて超えてはならず、超過した場合は宿泊できません。 また、別途寝具類1セットの追加は10,000ウォンです。 朝食は現場で購入でき、中学生から大人までは12,000ウォン、36ヶ月から小学生までは7,000ウォンです。 朝食のご利用時間は午前7時30分から午前9時30分までで、朝食食堂は徒歩1分の距離に位置しております。 最後に、朝食は購入後は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間よりも遅くなる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "午後10時以降にチェックインされる場合は、事前に電話でご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できるものはありますか？",
            "answer": "客室内では簡単な料理のみ可能で、臭いのきつい食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は中学生から大人までは20,000ウォン、小学生は15,000ウォン、4歳から7歳は1万ウォンで、36ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "人数追加料金は客室料金に含まれておらず、当日現地にてチェックインの際に追加支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室の最大人数は小学生まで含めて超えてはならず、超過した場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はいくらですか？",
            "answer": "別途寝具類1セットの追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は購入できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食は中学生から大人までは12,000ウォン、36ヶ月から小学生までは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食のご利用時間は午前7時30分から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の場所はどこですか？",
            "answer": "朝食食堂は徒歩1分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "朝食はキャンセルできますか？",
            "answer": "朝食は購入後は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 484
    }
}